隻手斷左呀 點煲大佢

Tg group 講的

Push

Dllmch 黑警仆街死

推1

推上Twitter

手足加油，手足小心，多謝手足

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

推2

推3

推4

推5

推6

但睇佢事後坐係度好冷靜...真係斷左?

見到好似曲左

有冇名呀屌。

up

推呀 希望唔好斷

推8

黑警死全家

推 希望手足冇事

推9

Twitter 有似已經有

推

你有冇試過痛到講唔出聲

屌佢老母黑警死全家

仆街我聽到喊

幫推

得3隻狗但無人救人，睇到心都淡

我聽到佢叫喊到停唔到

唔好意思 請問運動冷卻撚捐返入老母個閪未？

死仆街又尻拉

我見唔到

推唔推到

Pin左

我既連衛兵呢 你既手足有事

甩較可能應該無斷，希望無事

反手一野拍埋去

推啦屌

Cls

甩左膊頭

推7

推10

Retweet plz

Retweeeeeeet plzzzz

推3 retweet

721
811
831
101
1111

屌你老母

推5 依家實時有另一寶寶倒地冇知覺

屌你老母死全家

正

又曬一個ac 屌你老母臭閪黑警中肺炎死未

正呀 手足又斷手了

屌聽到佢啲叫聲好心痛

屌你全家 死完男家死女家

手足

push

正你老母 死全家啦你條撚樣

啲叫聲...

黑警恐全家肺炎死

仆街死啦你 當初就應該射你係牆到 係到雷人雷物

武肺，求下你，你要有靈有性。

Dllmch 黑警死全家

好痛

好驚

pushv

真心 佢蒙哂臉，對一個尚武既國家黎講，佢地會覺得唔係你死就我亡，唔會太有感覺。 佢地唔會知我地就算蒙哂臉都只係想掉件垃圾佔馬路。

希望睇錯

Sorry

岩呀

twitter戰線

有冇斷埋右

啱啱斷可能痛到唔覺 骨嘅話

推9 Twitter 好重要

仆街黑警

好撚好笑？

推10 retweet

希望冇事

你老母斷曬左右

幫手推 睇完好撚心痛....
唔好有事呀
黑警死全家

Like share retweet 手足幫你地頂左依一野 做番小小野

死全家都唔夠

黑警死全家垃圾軍政府

p

斷咗唔通仲郁佢咩on9

黑狗死全族，全家肺炎死

推上Twitter 呀！！！

希望無事，啲叫聲好慘

Dllm...

thats not a fucking reason say this to the young man's family

聽到好心寒
手足撐住

要重up 班狗已經report左條片

咁多個月啲核彈都唔爆

推爆你

好撚痛架 大家唔好俾佢白痛 一定要咬住呢點
搞大佢

手足要冇事

推1 retweet

根本冇反抗 屌佢老母係到發洩

堆

黑警一定要死全家

推
push

推 like share comment retweet

我都係

retweet

831

希望手足無事

推 手足一定要無事呀

痴撚線

口號撚準備好未
叫完
可以收爹死返入你阿媽個西

講撚左幾耐全民罷工/全民殺狗先有出路
又自鳩私唔撚肯 又要外判抗爭
仲想要民主？

唔撚肯付出就慢慢比人殺比人打比人壓榨咪撚柒嘈

唔敢睇

你老母死撚左啦，攔去拜佢啦

再推

信831死人正on9

我都係啊

聽聲就知...

唔好有事啊手足

Retweet arrrr

前者我當你有做，後者你做左未？
咪撚冷氣啦

真心寧願冇事但發生左 Twitter 戰線開始了

我睇到想喊
屌你老母死黑警

大家為手足集氣嘅同時，都要幫手retweet啊

唉，港豬唔值得你做佢既condom架

冇意思 唉 唔值得為香港再禁做

咁代表可以放棄咩？

又想吹風？

推你

唔放棄咪姐係自願做一班豬既dom
唔講咁多，嬲多日要返工

唔敢睇 推

你坐係到話唔放棄梗係輕鬆

得啦得啦 你鍾意啦晦氣撚

你又知？

堆呀！

根本香港人本質 善忘 自私 呢半年好清楚睇到

Diu...

DLLM死黑警

人型黑狗全家肺炎死

不願面對事實對大家冇好處

DLLMCH

今日打到咁都善忘叻仔

推啊 手足

屌你老母死黑閪中肺炎死全家

pusj

希望有一個人可以景岳晴間

好 我一星期後再問 睇下仲有冇人記得

死黑警死全家落地獄全家不得好死

屌你老母 推

不過 黑警一定要死全家

推佢

推 唔好齋連登推，要去Twitter rt

今日多人倒地其他都要focus

Retweet ah

推
DLLM

好痛呀

屌

狗:手指-1
手足:手-1

Like share comment retweet

P牌推唔郁呀屌

721831101111

推！

Twitter reddit要人呀屌

依個真 pin左link

屌⋯

Twitter gogogo

推
已retweet

dklm

屌你老母！

好心痛 希望有人可以跟進fc佢有無事…

Follow up 緊

Retweet like share comment

手足。
對唔住

Twitter 唔好俾佢傷得冇意義

dllm

一個男仔嗌到咁 一定好痛苦… 點解要咁對年青人

嗌到心痛

你俾我咁樣屈下

有人follow up左未？有名未？

一定要無事呀

唔斷都一定甩骹 反手咁屈

Wa diu

屌 好柒冇人性 點解落倒手

死仆街黑警

Twitter 呢幾日著晒火，一齊入去撥火

各位巴打絲打如果有個位手足既情況 可唔可以話我知

三萬警曱一定要死清光

推呀

三萬香港警察死全家

屌你老母 你全家肺炎死唔撚去百病纏身斷手斷腳生性病冚家剷！

Like comment retweet share

應該無斷
PS有睇開MMA

黑警冚家生肺炎落地獄

唉屌

痛在心...幾時全民三罷, 全民勇武

一樣係過份武力使用 冇斷當然最好

我都想知我唔介意中槍

死人都無事
斷手小兒科

一樣咁柒大鑊

仆街冚家產

個下＇啪‘好撚大聲
屌你老母死黑警幾撚時死
好撚心痛呀仆街

手足希望你冇事

你老母死咗都好撚正
你同佢一齊陪葬仲撚正

同上次俾黑警屈手掌個個一樣

Retweet push
Twitter 戰線要人

我都係..

叫一無走果d開心晒啦
如你所願

Fuck

屌佢老母

手

Retweet

Dd

兩樣同時做得唔得先？ 你鍾意咪移民囉冇人阻你

黑警屌你老母
各位，下次見到有藏械人士，做好市民，一樣要出呢招

黑警落地獄死全家

721 831 101 1111

痴線 死黑警

唔敢聽聲

DKLLLLLLM

屌你老母黑警死全家

活捉野豬

死黑警

點撚樣呀啲仆街

有冇人可以透露下佢情況

我都係 好對唔住手足

連登仔可唔可以學識唔好畀on9仔騎劫個post？

死黑警唔中肺炎真係無天理

睇龍珠既人仲多過睇news

推
記者一定要煲大同跟進

Tui

屌你老母黑警

Pushh

推爆佢啊

睇到好心痛，痛到瞓唔著，為佢好傷心

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

玩兵賊遊戲有危險

仆街賤種狗死無全屍

目無王法
講緊你地啊死黑警/mon po狗

黑警仆街死
死全家
不得好死
死賤種

黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家

黑警死全家 一個都不能少

點解

呢個technique 斷唔到手 但有機會甩骹 不過好多地方都採用呢個technique 因為夠快 正常人shoulder 可向後反45-60度 個手法push 去個limit 去整痛你

冇得再打飛機

如果完全斷裂係會失去痛楚變成冇感覺

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

pish

諗起手撕日本仔
抗日神劇咩

推啊

831 打死人
黑警幾時死

仆街黑警死全家

Cls 推

推 2

再推

黑警死全家啊仆街

導演，斷左手表情應該係點。

P

之前都有一有條片影住隻狗屈斷救護員嘅手

啲人話未必斷 但我見到好似曲左

幫手推Twitter

斷左會無撚感覺嫁青

恐怖分子渣小巴撞鳩人群, 有煲得幾大 ?

殺黑儆百

推爆佢呀

你睇下啦 最好就唔好斷

推爆佢，膠post讓路

Push , 黑警死全家

警狗仆街死啦

Retweet呀各位

721 831

煲大佢

推
天佑手足

你老母死咗 我都好冷靜咁慶祝

甴近平

😤😡

推推推

。。

push 黑警死全家

咁撚毒
還番隻手人啊